有無方法搵得返曾經瀏覽過的一張圖片?

有無方法搵得返曾經瀏覽過的一張圖片?

上網睇唔返，只係記得邊日瀏覽過

唔該巴打!

CTRL + H

邊日 我幫你揾下

如果得就好

temp file

係啵 希望無刪

唉 好似刪左.....

推

你睇返browser record喺嗰日睇過嘅網站搵得唔得

唔得 因為比人BLOCK左....

我應該早D去搵

隔左半年 乜野TEMP FILE都刪哂

你形容下張圖睇下有冇人都睇過仲好啦

戇鳩

半年

盡情

我都係問下 睇下有無希望